侵侵在UN演講, 直頭向世界同中共反面!! 係米真係斷交??

侵侵在UN演講, 直頭向世界同中共反面法!! 係米真係斷交??

在UN直接china virus, 同直斥中共散播病毒,
同中共要為此負責.
甚至直指UN必須有所行動, 同小九WHO隱瞞疫情.

完全向世界組織, 同中共攤牌!!

Remarks:
之前米有人出書話, 雜總通知侵侵1月頭病毒資料.
好似係對負侵侵,影響佢聲望.
但是,如果係用來做NOISE,同佐證佢在UN既演講.
咁真係將死中共. 因為完全無駁斥本書係不實.

多少唔係

中共同美國都單純做緊迫對方讓步嘅行為，擺出「我唔會讓步，我發緊脾四，小心我會搞你或你朋友」嘅姿態，而且現時斷交冇政治利益，更唔好講戰爭。唔係講佢哋扮嘢，兩國交惡係真，因為個原因係實質存在及根本性，唔會輕易改變，但基於兩點：政治係權力與利益導向，及戰爭係政治嘅伸延，唔好覺得香港坐喺度就贏；中美之間嘅矛盾係多方面，最主要唔係中共仆街，而係中共真係威脅到美國政府及個別政團。

中共的確好多方面都威脅唔到美國，如軍事上，但文化同經貿上，中共政府嘅發展模式，正正會破壞咗美國嘅「利益生產循環」；我打一個比喻，如果將美國成個社會系統套去支那，支那就會滅國，反之亦然，依個係兩者存在本質嘅矛盾；但地球係一個有限嘅環境，兩種本質互相毁滅嘅存在因為擴大存在而接觸，就會發生矛盾，引發衝突。

講一個我想大家會去考慮嘅角度：一個國家係唔係真係可以同時與中及美成為經貿、文化至外交等嘅朋友，定係需要係好多地方作出唔同嘅取捨？

舉一個實質例子，監控化（反之，我嘗試叫自由化）：美中兩國都有對其國民作出監控，但本質（或方向）係兩回事。

中共對內監控唔係由今日開始，而係由立國開始，佢嘅國民組成，社會組成，政治組成，都極度依賴有效嘅監控（詳細可以再寫一大篇），因為中共係極度需要單一性同團體性去產生利益，去支撐國體運作。或者我比喻咁講，中共可以不考慮國民個體分別去執行政策，就好似我哋嘅身體咁，細胞唔需要思想，異化即為癌；但美國係一個細菌集落，佢哋要生存反而需要細胞個體嘅變化同異化，去演化出群體優勢同克服困難。

有人會講，唔係有改革開放時期令中共開始自由化咩？

改革開放嘅本質唔係自由化，而係國體積弱，佢要吸收外面嘅「益生菌」，就算本身係「自由化嘅優勢」，佢所有改革開放政策由第一日開始就已經打算將其改造同化吸收，變成「監控化嘅激素」。依照依個比喻角度，大家可以由某程度了解點解有本質上嘅矛盾（當然有人會唔鍾意人體同細菌嘅比喻，但我諗唔到其他比喻）

美國嘅監控係防止「集落」中出現「敵人」，而中共則係「體內」出現「異化」；當兩者以外嘅生存體系要同兩種「物種」接觸從而產生「共同利益」，中間嘅矛盾就會因為上面及我懶得打嘅各種「不相容嘅系統」而令第三方冇得選擇一個「三方共贏嘅辦法」；所以冷戰係必然發生，不論對美中都好，都需要隔離對方，如果唔係，中共被「感染後死亡變成一群群細菌」或美國被「逐個擊破之後被吸收成身體一部份」就係結果。

咁講中共係人體，好似抬舉咗中共咁，但唔好唔記得，六十四億年來細菌都冇大規模滅絕，但生物體就算不斷演化都防止唔到多次大滅絕；而且依度所講嘅「個體」都已經唔係冇靈魂嘅細胞同細菌，而係會創造會思考嘅人，中共反而係倒行逆施將過去數十億年演化成果不斷抹殺嘅存在；不論人類需要體制上進步，或個體更進一步嘅進化，中共體制都對「人」依一種生物不利：因為佢由本質上就反對進化嘅本身：異化。

離題太多，簡之而言，美中雙方都係：為隔離對方嘅「冷戰」做緊事前工作，希望冷戰開始之後有更大優勢；唔係已經達到不消滅對方不得嘅「存亡之戰」，美國會消滅小國係因為可戰可收，但中共就算再廢，其體積之大，可用之手段，有冇天才軍師有信心打短期戰就可以由根本消滅其存在，依個就係「美國右派就算軍力明顯優勢都未真心想主動消滅中共」；所以如果大家真心想美國打爆中共，香港作為「癌細胞」一定要更瘋狂去破壞「中共嘅各個系統」

中共同美國都單純做緊迫對方讓步嘅行為

你呢種說法可以用落正常思維者
=>如胡溫年代, 奧巴馬年代

但呢兩條友侵侵同雜總, 都係非常人思維.
依家兩條友都鬥大膽, 但兩條友都本死無大害.
唔係都唔會攪到今日局面.

特別係雜總呢條爛賭鬼, 越輸越賭, 唔識認輸!!
識認輸,知所進退就不會有今日局面!
絕不看好之後局勢!!

雜總可能已經進入瘋強模式, 真係可能給D友講中10月WW3.

的確，侵唔係政客出身，我都唔敢講佢冇真心諗過打爆中共，佢做總統唔太為利，為名打爆中共寫入歷史做偉人其實對佢都算好大誘因，但佢身邊唔少政棍，要佢哋大部分都支持就好難；至於雜總，完全已經係皇帝思想（非古中國，反而似歐洲中世紀嘅王），一方面本能上去擴大皇室勢力，另一方面本能上去害怕被集體貴族反，歷史上邊個皇帝認輸，之後又有咩嘢下場，你知我知佢知，但雜總下面各大勢力嘅貴族，唔需要做到雜總咁，認輸有更大利益時，雜總都會Game over，所以雜總先一定要咬住南海唔放，創造比認輸更大嘅利益。

中國要打輸鳩硬，佢地先係全世界最唔想打

一打仗兩個資金互相凍結，而家個經濟都已經停晒，美國要輸既而經輸梗。相反中國

我睇左幾本脫北嘅書
支那個情況同北況完全一模一樣
不過, 支那係變本加厲
唔止利用人去互相告發, 仲會利用高科技
好似AI同埋大數據去監視國民蹤跡
尤其人面識別、信用系統
呢類係大有共產國家嘅監視特點

哦,咁癌細胞會有咩下場?

推

佢最後果句.好有宣戰味道

都幾肯定一連任就打硬